---
title: " digníssimos corretores de redação"
date: 2009-01-31 06:09:13
---

em sete em um Voyage 83 porque chovia. claro que todos os faróis do caminho estavam quebrados e o fluxo sendo controlado por CETs marronzinhos em capas de chuva amarelas. e ainda chove.
